有冇反送中英文tg grp/channel

有鬼佬同事想了解多d
thx

9月8！到時見！

[集思廣益] 連登必須出英文版 ！！！！！

1. 連登要有翻譯台+外語台
-翻譯台：大概係一個熱門台嘅翻版，不過可以俾會員click 入去揀語言作出翻譯，
-每個翻譯都可以report，太多report唔出得街

-外語台：一個比外國人嘅介面，翻譯好嘅post會係果邊出現。以語言做大分類，以熱門程度排序。

2.開Reddit／Twitter
連登唔係個個外國人都識，但reddit同twitter就好多外國人用。
除咗用本土平台，
可以將今日熱門嘅post逐個總結，放上外國平台，
再係reddit／twitter link返去原本個post到。
咁樣外國人可以係佢哋平台comment俾我哋睇。

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路